香港堅決走自己的有香港特色的社會主義道路

不違反中國
不違反美國
建設民主香港的統一民主思想
愛和平 少少暴力
香港是世界的
世界共同擁有香港
為保面子 可以說是中國 香港
又可以說是美國 香港
因為 香港 是大家的
只要和平 就是 香港人 或者少少暴力 都是香港人

又可以話香港是中國主權
又可以話香港是世界主權

推舉林鄭做香港國總統！